有冇人同我一樣聽住歌上lihkg就會無端pause左?

之前都唔會咁 係近呢個星期先有咁既問題

會
Spotify?

唔係 用緊手機音樂電台

其他apps都有咁既問題

Ok